搞唔掂 要止蝕

放晒手頭上所有股
賺得400蚊
我係咪要開心

有 $400 仲叫蝕 ?

通漲

穩定既揸 宜家做長線投資就好 短線炒賣就咪。

樓主好勁

如果係我放哂要豬$1000

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！